蕭敬騰嘅歌top 3

阿飛的小蝴蝶
皮囊
王妃

皮囊

你是我心愛的姑娘

Top tier 難度嘅歌

海竽戀

雖然係大陸節目，但歌手入面幾個翻唱都超正

成日Loop

狂想曲都好正

反而鐘意舊歌
王妃
收藏
你 / 怎麼說我不愛你

人民廣場吃炸雞

王妃
皮囊
只能想念你

人民幣很香

真

全是愛

純金打造
疼愛
收藏/寂寞還是你